熱刺贏到曼城，係好波定好運？

見到熱刺中後場不停比失波。但馬列斯啲傳中波下下都好靚，只不過冇人頂到。但點都好啦，熱刺贏到曼城，我覺得說明左好波不如好運呢個道理。

sor9 for遲咗十幾廿年

dam luck

摩佬d 波不嬲都係咁

門柱門楣都幫摩佬唔少